{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 숲속다람쥐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約のお知らせには基準人数に対する料金があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生するとされています。 また、基準人数のほかに追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加人数に含まれても追加料金が発生するとされています。 ペットの同伴入室はいくつかのペンションを除いては不可能であり、付帯施設がある場合には追加の利用料金を支払う必要があります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。 予約管理は誤差が生じる場合があり、誤差による二重予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがあり、バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、グランピング、駐車可能、ファミリー渓谷隣接などの利用案内もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金がありますか？",
            "answer": "予約のお知らせには基準人数に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に含まれても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はいくつかのペンションを除いては不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、付帯施設がある場合には追加の利用料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約管理は誤差が生じる場合があり、誤差による二重予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、グランピング、駐車可能、ファミリー渓谷隣接などの利用案内もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 471
    }
}